有冇巴打可以分享下俾大陸妹姣既經驗？

睇到郭富城食靚女無數，都要俾個大陸妹收服到佢，好想知班大陸妹手段有幾高

禾。。禾。。禾有老公

不要不要

大陸妹既手段輪唔到你受